{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008402",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017775?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 리버테라스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 一部のペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、同様に払い戻しもできません。 法により青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定によって決まります。 次のお客様のために入室と退室時間を守らなければなりません。 客室と施設を使用する際に破損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を持って損害賠償をしなければなりません。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具を個人的に持ち込むことも禁止されています。 客室内では禁煙する必要があり、喫煙は指定されたスペースでのみ行うことができます。 他のお客様に被害を与えかねない行為は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間が未確定で料金が間違って適用された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の価格で再予約することができます。 ペンションでは駐車が可能で、渓谷が隣接しています。 バーベキューグリルを利用したい場合は、有償でレンタルできます。 ファンタジアとユートピア客室はメゾネットタイプの客室です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数を変更する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やすと追加料金が発生しますか？",
            "answer": "予約人数が基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "一部のペット連れの場合、入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "法により未成年者の予約と利用は宿の規定によって決まります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を遅くすることはできますか？",
            "answer": "次のお客様のために、チェックアウト時間を遅くすることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室と施設の破損や紛失についてどうすれば良いですか？",
            "answer": "客室と施設を使用する際に破損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を持って損害賠償をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式での魚や肉の焼きは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙する必要があり、喫煙は指定されたスペースでのみ行うことができます。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンションでは駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルを利用したい場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "バーベキューグリルを利用したい場合は、有償でレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "ファンタジアとユートピア客室はどんなタイプですか？",
            "answer": "ファンタジアとユートピア客室はメゾネットタイプの客室です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 518
    }
}